好似圖中咁跑係咪要罰4000？？

9 : 我睇唔到

佢心口左上角咪有張「刑事起訴豁免書」囉 唔好話無罩扯煙啊 斬人都無事啦